921清潔日 922重建日

何君妖 9月21要全港清潔，我地唔好同佢硬鬥
9月22 全民重建文宣！

921 元朗再光復? 已攻代守

睇下佢921想點玩先

good idea !

到時我都會照出 但想大定小心 覺得一定出刀手護妖

大家

但到時真打硬交 你要知道依家啲警察唔會拉白衣 黑社會 琴日班福建人就知咩料

吹風逼佢地留守元朗?

呢個有得諗

921我地有咩活動

921 何君妖搞全港清潔日 要清連儂牆

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

9.20全連儂貼愛國文宣恭候佢9.21出黎清
清到佢懷疑人生